# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.


### Como iniciar o projeto? ###

* baixe o projeto ou faça o clone
* Yarn install ou npm install para baixar as dependecias


### Do que se trata o projeto? ###

* É uma pagina de pagamento que consiste em cadastrar seus dados pessoais e do cartão
* Projeto responsivo


### Funcionalidades? ###

* Digite seus dados
* Clique em continuar para efetuar o "Cadastro"
* O formulário será validado
* O formulário exibe quais campos estão com erros
* Possui animação dinamica da inserção de dados na imagem do cartão para auxilio